有時左click無反應

唔知咩事
掃過無毒
mouse又換過